交友app 你問我答

我90後絲 玩左五年tinder

老母幾大？
有冇老母圖？
老母三圍幾多？
想屌你老母有咩方法？
Thx

只答關於交友app問題

屌你收皮啦

Tinder 定 cmb好玩

男朋友全部都係Tinder識？

玩過邊隻？
係咪處？
係咪男人？
身高？
體重？
咩cup?
有冇同佢地做愛？
傾啲咩？

有識到男朋友嗎？
最後發展成點？
傾計後幾耐會約出黎見？
你仲會唔會繼續玩？
謝謝！

因咩事要玩五年咁耐
玩冇耐就己經識到條仔 宜家拍左兩年啦

Tinder
因為cmb啲人成日唔覆機 同埋d beans好少 所以match到既人相對少好多

95%係

點樣開始同對方傾計？

5年有冇轉過ac？
如果同你男朋友分手 會唔會開個新ac識仔？

有冇貨金

最深刻果次約出街係點

Skout cmb tinder
係
唔係
160
48kg
D cup
冇
通常都係問下有咩興趣 最近忙緊咩

曾經有
多數都係最後朋友都做唔到
傾一兩星期
會！因為好悶 揾人吹下水

日日都要swipe下先舒服 可能習慣左
可能因為每個ex都了解唔夠就一齊
所以呢段時間不停拍拖分手又再拍 咁就五年

通常男仔會主動hi先
不過如果有個好合眼緣既 我會根據佢d相 問d關於佢既興趣 e.g.你成日去旅行架？

多到數唔數到A幾

幾多歲？

有冇你嘅D cup圖可以放出嚟證明

冇轉過呀
反正match過 正常情況唔會再見到個ex
但開新ac可能又同以前match過嗰d仔再match過

冇

點解唔扑野

放左學同佢食tea 點知真人同張相完全唔同樣
我食完就同佢講 我d同學話等左我好耐 我要而家走啦 放低錢 準備走
點知我班friend無啦啦衝左入餐廳就拉走左我

A380

22

幾多歲？
毒撚可唔可以做你條仔？
係咪耶撚？
a幾？
交友app咩名？

冇一個穩定既男友

辣殺

條仔同你傾左好耐都唔約你出街 你會點諗

22
不了
係
A380
唔自爆啦ching

了解下佢係耍你定真係呢排忙 睇下你想同佢保持咩關係 如果係想同佢拍拖 佢又唔出街 冇心一齊就算

有無擔心過係個到識既男朋友會偷偷地繼續玩app識女 又或者你拍左拖之後有無心癮係上邊繼續識仔

冇擔心過 因為要偷食既 佢始終有辨法
我會！但識仔都可以做朋友

解下悶 吹下水 咁你仲覆唔覆

好睇人既 我想同佢發展 佢只係想做朋友既 咁可能唔覆
但如果好岩傾 只係吹水都會覆

Hi完之後
最好既開場白見過係乜

你想同佢發展 但係又唔覆 咁係咩玩法

試下chur下佢 如果佢都係唔係好覆機既 算吧啦

女仔真係buy呢d? 好撚油

有禮貌就好了你睇下呢個

呢d真係痴線

好多呢d人

你都係兩個都無覆